# Landing Page Transistor

<https://flamboyant-bartik-c0a56e.netlify.app/>

Criação de layout de apresentação do jogo Transistor.

## Ferramentas Utilizadas no desenvolvimento

- Vue.js
- TypeScript
- Vuetify
- SCSS

A versão de produção do projeto encontrasse na pasta DIST. Caso queira verificar o projeto localmente, siga os comentos abaixo:

## Requisitos:

- Node instalado

### Comandos para a compilação e execução do layout com vue.js

dentro da pasta, execute os seguintes comandos:

```
npm install

npm run serve

```

Quando terminar o processo do `npm run serve`, o terminal mostrará a url para acessar o site de forma local.
